淘寶有毒 而且大家千奇咪用galaxy store

本身係Google play download 都無事一係galaxy store 更新即刻有毒

巴打你電話冇電wor

其實應該係你更新既時候，淘寶request左其他權限（你呢度應該係淘寶request左比佢裝野）

而因為你唔係play down，所以會話有唔安全既權限

而且從來冇話你有毒，佢個警告係話唔安全姐，你屋企winrar夠日日彈警告la

on9 提醒一下就以為有毒

你都喺用番iphone呢d殘廢機啦

我都想 🤣

winrar從來未試過

叉飽左

近期事件

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

淘寶交上play store嗰個同交上galaxy store嗰個有唔同
好多大陸app都係咁 就番play store個審查機制執過嚟
直接download個大陸app個官方提供嗰個apk功能仲完整甚至連入面設計完全唔同樣
當然拎你嘅permission有冇多到少到就…

所以除咗喺play Store 都唔敢係其他down了

galaxy store 有咩正野下載....

冇 垃圾黎